【空中畫大鵰】美海軍飛機空中畫陽具圖案 軍方稱會追究

美國海軍發表聲明，承認一架海軍飛機，曾在華盛頓州上空畫出男性生殖器官圖案。

華盛頓州西北惠德比群島(Whidbey Island)海軍航空站的官員向當地傳媒承認，在天空以機尾噴出白煙畫出不文圖案的飛機，屬於他們的機隊。

海軍的聲明說，海軍要求飛行員有最高標準，對此類行為完全不能接受，並認為毫無訓練價值，將追究有關飛行員。

美國聯邦航空局(FAA)說，除非飛機在畫出圖案時威脅到其他人的安全，否則不能採取行動，FAA「不是道德警察」。

美聯社/美國《The Hill》

可以冇輔助咁喺適當嘅位轉彎畫碌鳩出嚟 個pilot都幾撚勁 呢啲人軍隊要重用佢

幾好技術，值得嘉許

BAM

表面炒
實際梗係留係到做高層

都無人話炒

訓練一個空軍機師好高成本, 梗係唔炒啦

派佢去駐韓美軍, 飛去南北韓邊界空中畫巨龍先過癮嘛

好撚靚丫
咁都知個位係邊, 好犀利

霸氣

技術咁撚好就由佢啦
炒左係損失

王牌機師

挑釁都係技能嚟
空軍高層 識 條 撚 咩！

對外係咁講做下樣

閂埋房門話兩句拍下博頭算囉, 又無死人

美帝海空軍對呢D野, 真係極開放啦

畫小丑 ->

避雷達 sam 入去平壤畫

海軍D高層好多都係戰機機師出身
生仔點會唔知仔心肝

呢d 皇牌機師黎
做左呢d 事待遇只會更好而唔係更壞

新一輯top gun 題材

呢D就正常人諗野

技術

聽到無線電d歡呼聲

勁野

其實好撚勁

好撚勁

好勁

諗起9gag 之前有一個係個小朋友 努力讀書發明激光槍係月球畫鳩既漫畫

玩GTA都好難做到，第一身角度飛行畫到畫真係好勁

畫到出黎個下勁

屌完就升職

有幾難呀on99

呢班肯定係打r6 bf4 係牆到用槍畫條撚出黎嘅

Ace

依家既導航技術有幾難

空中拉花都識 升職加人工啦

請問點導碌鳩出黎

連登仔

出現啦

我十一個鐘頭前開post，同一內容，得7個留言

呢個post五個鐘頭前開post，成堆人留言，我睇唔透

來我們中國吧

因為你個post得英文

really a "top gun"

會唔會係角度問題，係其他角度睇未必見到碌鳩，而係其他野。
個機師只要話其他係畫其他野，只係巧合地係呢個角度睇到一碌鳩，咁就冇事

其實唔難

Ace pilot

巨龍漸已醒

這不是阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲嗎？還原度真高

美國聯邦航空局(FAA)說，除非飛機在畫出圖案時威脅到其他人的安全，否則不能採取行動，FAA「不是道德警察」。

道德撚全面進場

全世界最大碌既鳩

好勵志

pilot:I draw the biggest J photo on the world

本身係有c9投訴先

樓主post圖，你就貼link

升佢職

無知,明明就係
新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲

細心d 睇龜頭個型都有埋

碌鳩會旋轉～～～～

行動證明美國軍事實力

毫無訓練價值

畫雕英雄傳

突破盲點